O O O O U-org O O O O O O O O O O O O 
O O O O O B-hard L-hard O O O O O O B-hard L-hard 
O O O O O O O O O O O O O O O U-tim O O O B-hard I-hard L-hard O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O O O O O O O O O O B-hard L-hard O O U-org O B-org I-org L-org O B-geo I-geo L-geo 
O O O O O U-org O O O B-hard I-hard I-hard I-hard I-hard L-hard O U-hard O O O O O O O O O U-hard O O O O O O B-hard I-hard L-hard 
O B-hard L-hard O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O O B-hard L-hard O O U-tim O O O 
B-hard L-hard O O O B-hard I-hard L-hard O O O O U-tim O O O O O O O O O 
U-org O O O O O U-tim O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
U-org O O O O O O O B-hard L-hard O O U-tim 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O U-org O O O O O O O O U-tim 
U-org O O O O O O O U-tim O O U-geo O O O O O U-org O O O O O O O O O O U-geo O U-geo O O O U-tim O O O O O O O U-geo O U-geo O B-geo L-geo O O U-tim 
O O O U-tim O O O O O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O O 
O O O O O O O O O O O U-tim O O O O O O O O 
O O O O O U-org O O O O O O U-org O O O O O O B-per L-per O O O U-tim O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O O 
O O O O O U-tim O O O O O O O O O O U-org O O O O O O O O O O O U-org O O O B-tim L-tim O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O B-per L-per O U-tim 
O O O O O O O O U-tim O U-org O O O O O O O O O O O O O O O O O U-tim O O O O B-hard L-hard O O O O O 
O U-tim O U-org O U-soft O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O U-org O O O O O O O O O O O O O O O O O U-org O O O O 
O O O O U-org O O O O O O O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O O O B-org L-org O O O O U-soft O 
O B-tim L-tim O U-org O B-org L-org O O U-org O O O O O O 
U-org O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O U-org O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O U-soft 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O B-org I-org L-org O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O U-org O O O O O O 
O O O O O O O O U-geo O O O O O O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O O B-org I-org L-org O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O U-org O O O O O O O O U-geo O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O U-org O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O U-org O O O B-tim L-tim 
O O O O O O O O O O O O O U-org O O O U-org O O O O O O O O B-tim L-tim O U-org O U-org 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O U-org O O O O O O O O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O U-geo O O U-org O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O O U-org O O O O O O O O O O 
O O O O B-tim L-tim 
O B-tim L-tim O U-org O O O O B-org L-org O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O B-org L-org O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O U-org O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O U-org O O U-geo O O O O O O O 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O O O O O O O O O O U-geo 
O B-tim L-tim O U-org O O O O O O O O O O U-geo O O O O O O O B-org I-org L-org 
O O O O O O O B-soft L-soft O O O O O O B-soft L-soft O O O B-soft L-soft O B-soft I-soft L-soft 
O O O O O O B-org L-org O O O O U-org O U-org O U-org O U-org 
U-org O O O O O U-soft O B-tim I-tim I-tim L-tim 
O O O O O O U-org O O O O U-org O O O O O O O O O O O B-soft I-soft L-soft O O O O U-org B-per L-per O O U-org O O O O 
U-org O B-soft L-soft O O O O O O U-tim O O B-soft I-soft L-soft 
U-soft O O O O O O O O O B-hard I-hard L-hard 
O B-tim L-tim U-org O B-soft L-soft O O O O O O O O O B-soft L-soft 
B-soft I-soft I-soft L-soft O O O B-soft L-soft O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
U-soft O O O O O O O O O O O O B-hard L-hard 
O O O O O O O O O O O O U-soft O O O U-org O U-hard O U-hard O 
U-soft O O O O O O B-soft I-soft L-soft 
O O O O O B-soft I-soft I-soft L-soft O O O U-tim O O O O O O O B-soft I-soft L-soft O U-tim 
O O O O O B-soft I-soft I-soft L-soft O O O O B-tim L-tim O O O O O O U-soft O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O B-soft I-soft I-soft I-soft L-soft 
O B-soft I-soft I-soft L-soft O O O O O O O O U-geo 
U-org O O O O B-soft L-soft O U-tim O O O O O U-soft O U-tim O O O O O O O O O O O O O U-soft O U-soft O U-soft 
O O O O B-soft L-soft O O O O O O B-tim L-tim 
B-hard L-hard O O O O O O O O O O O O O O O B-org L-org 
O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O O O O O O O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O O O U-org O O O O O O B-hard I-hard L-hard O U-tim 
O B-hard I-hard L-hard O O O O O O O O O O O O B-hard L-hard O O O U-org O O O 
O B-hard L-hard O O O U-hard O O O O O O O O O B-org I-org L-org 
O O O O O O B-hard L-hard O B-tim L-tim O O O O O B-tim L-tim O B-geo L-geo O B-tim L-tim O U-geo O B-geo L-geo O U-geo O O O B-tim I-tim I-tim L-tim O U-geo O O O O O O O O O 
O O O U-org O B-hard L-hard O U-org O B-hard L-hard O U-hard 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-hard L-hard 
O O O B-hard L-hard O O O U-org O U-soft O O U-hard O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O B-hard L-hard O O O B-hard L-hard O U-hard 
O O O O O B-hard L-hard O O 
O B-hard L-hard O O O B-soft I-soft L-soft O U-soft O O O O O O U-soft O O O O O O B-soft I-soft L-soft O U-soft O 
B-org L-org O O O O O O O U-geo O O O B-geo I-geo I-geo L-geo 
O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O O O O O O O O O O B-hard I-hard I-hard I-hard L-hard O U-hard O O O O O O O O 
O O U-hard O O O O U-hard O O O O O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O U-hard O 
U-org O O O O O O O O O B-hard L-hard O B-hard L-hard O B-hard I-hard L-hard 
B-org L-org O O O O O O O O O O B-geo I-geo I-geo L-geo O O B-geo L-geo 
O O O O O O O O B-hard L-hard O O O O O O O O O O O B-hard L-hard O U-hard 
U-org O U-hard O O O O O O U-org O U-org O U-org O O U-org 
U-org O O O O O U-hard O B-hard L-hard O O O O O O O O O U-tim 
O U-org O O O O O B-hard L-hard O U-tim O U-org O O O B-hard I-hard L-hard O B-hard L-hard B-hard L-hard O O U-org O O O O O O O O O U-hard O U-hard O U-hard O O O U-tim 
O O O O O O U-org O O O O O U-hard O O O O O O U-org O B-hard I-hard L-hard O O O O O O 
U-org O O O O O U-tim O O O O O O 
O U-tim O U-org O B-hard I-hard L-hard O O O B-tim I-tim L-tim O O O O B-hard I-hard L-hard 
O U-tim O O O O O O O O O O O O B-hard L-hard O O O O U-tim O B-hard I-hard I-hard L-hard 
U-org O B-hard I-hard L-hard O B-hard L-hard O 
O O O O B-hard L-hard O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O U-hard O U-hard O B-hard L-hard 
O B-tim L-tim O U-org O O O B-hard I-hard L-hard O O B-hard I-hard I-hard L-hard 
B-hard L-hard O O O O O O O O O O O O O U-hard O O O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O 
O O O O U-org O O O O O O O O O O O O O O O O O O O U-soft O U-soft O U-soft O O U-soft 
U-org O O O O O B-soft I-soft L-soft O O O O O O O O O O O O O O O B-org L-org O U-org 
B-org L-org O U-soft O O O O O O O B-org L-org O U-org O B-org L-org O U-org O O O U-org O O O O O O U-org O U-org O U-org O O O U-soft O O O O O 
B-org L-org O O U-soft O O O O U-soft O B-soft I-soft L-soft 
U-org O O O O O O O O O O O B-hard I-hard L-hard 
O O B-hard I-hard L-hard O O O O B-hard I-hard L-hard 
O O O O O B-hard I-hard L-hard O O O O U-hard O O O O O B-soft L-soft O O O O O O O O 
U-soft O O O O O O B-org L-org O O O O O O O O O U-hard O U-hard O O O O O 
B-hard L-hard O B-hard L-hard O O O U-tim O O O O U-hard O O B-hard I-hard I-hard I-hard L-hard 
B-hard L-hard O O B-hard I-hard L-hard O B-hard I-hard L-hard O O O O O O O O 
B-hard L-hard O B-hard I-hard L-hard O U-org O O O O O O 
B-hard L-hard O O O O O O O O B-hard L-hard O O O O B-hard L-hard O O B-hard L-hard O U-hard O O B-hard I-hard L-hard O U-hard O 
O O O U-soft O U-soft O U-org O U-soft O U-org O O U-hard O O O O O O O O 
U-hard O O O O B-hard I-hard I-hard I-hard L-hard O O U-hard O O O O O O O O O B-hard I-hard I-hard L-hard O O U-hard O B-hard L-hard 
O O O O O U-org O O O O O O U-soft O O O B-hard I-hard L-org O O O O U-org O O O O O O B-hard I-soft L-soft O O O O O O O O O U-org O O O O O O O O O B-hard L-soft O O O O O O 
O O O U-org O O O O O B-hard L-hard O O O O 
U-hard O O O O U-org O O O 
O O O O O U-org O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O B-org L-org O B-org I-org L-org O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O U-soft O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-soft I-soft L-soft 
O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O U-org O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O U-soft 
O O B-soft L-soft O O O U-soft O O O O O O U-soft O O O O O U-soft O O O U-soft O O O O O O 
O U-org O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O 
O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-soft L-soft O O O O O O O O O O O O O B-soft L-soft O O O O O 
O O U-soft 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O U-soft O B-hard I-hard I-hard L-hard O O O O O O O O U-soft 
O O O O O O O O U-soft O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O U-soft O O U-org O O O U-soft O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O B-soft L-soft O O O O O B-soft L-soft O O O O O O O O O O O O O U-soft O O O O O O 
O O O O U-soft O U-soft O U-soft O O 
O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-soft I-soft L-soft O O O O B-soft I-soft L-soft O O O O O O O B-soft L-soft O O O O O O O O O U-soft O O O 
O O O O O B-soft L-soft O O O O O O O O O O O O O O 
B-hard I-hard L-hard O O O O O B-hard I-hard I-hard L-hard B-hard I-hard L-hard O O O O O O O B-soft I-soft I-soft I-soft I-soft L-soft 
O O O O O O O O O U-hard O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O U-org O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O B-hard I-hard L-hard O B-hard I-hard I-hard I-hard I-hard I-hard I-hard I-hard I-hard I-hard L-hard O O O O O O U-hard O O O O 
O U-hard O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O U-hard O U-hard 
O O O O O O U-hard O O U-hard 
O O O O O O O O O U-hard 
O O O O O O O O O O U-hard O U-hard O O O O O O 
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O U-soft O U-soft O O O O O O O O B-hard I-hard L-hard 
O O O O U-hard O O O O O O O O O O B-hard I-hard I-hard L-hard O B-hard I-hard L-hard O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O 
O O O O O O O B-soft L-soft O O O 
O O O O O O O O O O O B-soft L-soft O O O O O O O O O O O U-soft O 
O O O 
O O O O O O O O O O O O O U-soft O O O O O O O O O O 
O O O O O O O O O O O